今晚留係機場一定有鬼搞事，啲狗就會入黎清場拉人。

你以為多人和平唔衝就冇事？唔好咁天真啦。
機場係孤島，到防暴一出，再想走已經太遲。
人地劇本已經寫好，去定留自己停一停，諗一諗啦。

push